想問下hospital manager 係咩grade 同搵幾多

識個frd 一grad考到EA 然後唔夠兩年升到assistant hospital manager 跟住最近話自己就升正Hospital manger，好似管好多人咁。

小弟Grad左6年仲搵緊2x K ， 唔敢問佢搵幾多上網又搵唔到資料。早知一grad考政府

大約60,000起point

咁assistant hospital manager 又搵大約幾多

Around $30,000

一入去EA應該係EA II
AHM=EA I
升正咪即係HA II
你可以上HA網搵個pay scale 睇下
搵同你差唔多姐唔洗灰心

HM 好似低職位過 HA(Hospital Administrator)?
坐正好似都係EA1 即係兩皮幾